先達110萬一個地舖？

有冇得轉型賣菜

更改土地用途
炒機師變炒菜師

新北江咁

110萬嗰啲轉唔轉到身

地咩鋪 裡面嗰d咋

轉做廁所租比潮聯小巴佬

紅van街頭咪街市
太近

3樓？

呢D區分, 如果你唔係熟客, 出得街比得你既一定唔慌好嘢, 自己小心衡量下風險先好.

邊搭到喉
來去水都無
地鋪100萬 買左攞黎賣魚蛋都夠啦
做廁所收得幾多
肯定係樓上d死角位啦

2樓最角落果d，做sex toy shop都未必有人幫襯果種

西洋菜南街的延伸